請立即捐血

無論你本來忙緊乜，捐咗血先

嚟緊唔理狗定黑社會都肯定針住我哋嚟打，請為手足做定準備

捐血要抖嫁ching
等佢真係唔夠血佢會公佈嫁啦

不如呼籲黑警去捐，捐完個人會無咩力

佢哋啲狗血唔想用
都唔知有冇瘋狗症

多數都係廢老用，無所謂

間接令黑警減低實力